飛機同手槍日日俾人打, 好慘

嘔晒白泡喇

咁丁同j呢

咁巨龍呢

留名

好好用